大家點睇polar 同elephant 呢兩間野

一開頭以為係支那野,貪平買過,唔算襟用
後尾好奇查返,原來polar係芬蘭公司,elephant係印度
點解仲可以賣咁平
外國多唔多人用?

咪搞笑啦，polar 係大陸人開，大陸廠，扮外國野咋

利申：之前係我公司既客，開會係上深圳架

同呢間冇關係?

你查清楚先

sor 自膠